台灣‘剿匪學院’：想像一下 若大肆宣傳 或聯絡在香港既家人 貴匪會怎樣報復 有些事不是靠聖母心就能解決

唔好舉美國旗

姓鍾條友鬼撚到

無啦啦見乜律師同人權組織

更何況可能隔離十四日+七日，梗係唔俾你見啦

唔想幫嘅一定有好多理由
明嘅啦

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

都比人捉左
點解唔搞大佢？

成功走左佬既手足 先要低調

明晒啦五毛

講緊比台灣捉到果D呀

係台灣點都好過送中/留係香港

佢而家係搞大左台灣有人幫人着草on9仔
即係變相幫人封後路

同埋台灣叫佢地去住高雄安置中心 原來係最新最靚嗰間 如果當你condom 就扔咗去南投啦

又係一啲前世未見過錢嘅畜生含家剷囉台灣大把啦

唔好再理條on9記者
如果當香港後生係偷渡就會交台灣移民署安排踢走
交左比陸委會安置就等於已開始人道援助方案

要唔要公開埋台方邊個幫手接頭?
最怕又熱心又累事的蠢人

分分鍾佢只係又冇腦又想炒新聞，搞到中共可以如獲至寶咁大外宣

係一蚊都冇收過

agree
根本冇可能大張旗鼓,人地有人地既外交考慮

佢同呱吉畀台仔屌到反皮

因為台灣人好關心香港人
有人想操作香港議題變kol去搵錢,呢個係人性

保密成功抵台嘅手足根本就係最好嘅做法

仲有換轉KMT揸莊 銅鑼灣書店班人一早交咗去支那啦

呱吉界台仔屌到收皮

#146030

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

呱吉係咪撐柯狗？